你可以用一把鋒利的固定刀片刀、一些傘索、一棵靈活的樹苗、幾根用作箭的樹梢和幾根羽毛來建造你的射箭設備。 這個必不可少的生存工具可以用10種不同的方式拯救你的生命Tim MacWelch/戶外生活|020年9月15日| 
 鳥兒們棲息著，直立著，把它們的喙向上，拍打著羽毛，停止了移動。 這種蜂鳥通過幾乎把自己凍成固體來度過寒冷的夜晚，喬納森·蘭伯特，2020年9月8日，科學新聞 
 它們的羽毛或鱗片有多層複雜的微或納米結構來吸收光線。 超級黑魚可以在深海的黑暗中消失|艾琳·加西亞·德傑西| 2020年8月10日|學生科學新聞 
 研究人員在7月16日的《當代生物學》雜誌上報告稱，這一化石發現進一步表明，生活在1.2億年前的小盜龍可能一次只脫落幾根羽毛，就像現代鳴禽一樣。 這種恐龍可能像現代鳴禽一樣脫落了羽毛|卡羅琳·葛蘭林|020年7月16日|科學新聞 
 在一種從未見過的粒子中，羽毛的四個夸克聚集在一起。 這是已知的第一個具有四個相同類型夸克的粒子 
 既然這樣，為什麼它實際上是羽毛，當顯然沒有船員指揮。 誰能讓太空變得對平民安全? 克萊夫·歐文，2014年11月4日，每日野獸 
 人們摸著黃色的羽毛裹屍布，唱著“印度紅”，把棺材抬到車上。 狂歡節印第安酋長拉里·班諾克的最後一騎|傑森·貝里| 2014年5月16日|每日野獸 
 塞斯納像羽毛一樣降落在貝特斯機場，這是海軍在二戰期間建造的一條又長又平的飛機跑道。 參觀北極圈，在它不可逆轉地改變之前|Terry Greene Sterling | 2014年4月1日|DAILY BEAST 
 費瑟曾以鋼琴家的身份錄過唱片，雖然他永遠不會讓奧斯卡·彼得森出局，但他知道他的升調和降調。 音樂評論已經退化為生活方式報道|Ted Gioia | 2014年3月18日|每日野獸 
 但克魯茲和保羅面對的聽眾截然不同，儘管他們是一丘之貉。 泰德·克魯茲可能為共和黨贏得了未來尼克·吉萊斯皮| 2013年9月25日|每日野獸 
 經常清潔你的菸斗，還有琥珀口插著羽毛蘸薰衣草酒。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他又進來的時候，埃德娜正坐在餐桌上，悠閒地用雞毛撣子的尖沿地毯撣著。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 她的脖子上圍著一條白色的羽毛圍巾，她的臉被她所戴的面紗遮住了一半。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 在床架上放一張羽絨床和一張床墊，這樣她就可以把她喜歡的放在最上面。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 他耳朵上戴著一根公雞羽毛，頭上戴著一頂鑲嵌著巨大寶石的王冠。 彼此之間|阿納托爾法國